啲女人咁能冬著黑c係咩心態？

俾班臭男人睇囉

利申：臭

點解咁冬都要給人睇？

點解我入到黎咩都冇得睇

自己落街睇

開po冇圖係咩心態?

我入到嚟